愈諗愈覺得啊嬌句金句有道理

個個都番工，唔通個個都想番工咩

你地笑佢太瘋癲...她笑別人看不穿

個個都黑鮑，唔通個個都想黑鮑咩

認同

個個都打J 唔通個個都想打J咩